# Бот-поздравлятор друзей с днем рождения

Бот написан на [web2py](http://web2py.com/).

Использует библиотеку [vkapi](https://github.com/VerZsuT/vkapi).

Каждый день заходит на страницу во Вконтакте и смотрит, у кого из друзей день рождения. 
Затем берет из БД текст поздравления, картинку, и отправляет в личных сообщениях.

Можно было бы обойтись и без web2py. 
Я его использовал только из-за удобного планировщика.